如果你條女係咁你會點揀

樣：好白 幾靚
身材：細波 小肚腩 腳正 屎忽正
優點：專一 唔貪玩 有家底
缺點：冇乜共同興趣 好懶 0運動 好鍾意點你做嘢
一日一脾氣 小事化大（令你壓力大嗰種開心佔三成 唔開心七成）
唔知優點定缺點：日日都要你搵佢 好係鍾意痴你 唔好就係自己冇晒時間
性生活：一個禮拜一次

一齊左五年俾佢個港女性格 搞到我壓力好大而分開咗
如果係你地會點揀 留定走

我辛苦啲幫你處理佢

一句講哂

分左手媾唔媾到同等或以上女

無曬自己時間=on9
佢係女朋友唔係你個女
放工仲要全天候照顧佢 點解要咁糟質自己

走

就算溝到個樣同lv/以上，專一已經好難再遇到

佢咁樣只係因為佢幼稚

你又寵慣左佢

其實都係好小事姐 有冇得救呀？

每日都要捱脾氣 不了

你依家仲同佢一齊都係貪佢個樣
佢個啲性格啱唔啱同佢過世心知肚明啦

頂到5年... 磨合唔到？溝通無效？

巴打 全中 寵左5年 救鬼咩 佢都唔識反省 變相分左仲要我做狗咁去求返段感情返黎

日日都要哄 好攰

其實5年真係頂返黎 真係好難磨合 除非做死狗冇脾氣 由我去磨合 但惡性循環嚟 話頂話頂見到佢個西樣....點頂呀！

依樣我都知 所以都係令我堅持到5年原因

樣可以放埋一邊先，伴侶係一世，你話難頂即係佢既優點都cover唔到佢既缺點吧。如果溝通無效，比個限期再努力溝通，半年後，如果再唔開心多過開心，又或者個d唔開心根本唔值得，就分開。我個陣同男朋友都係咁。

樣靚腳正蘿正專一

同佢開心見誠講，話我覺得我同你有咩咩咩問題，成日搞到我情緒同心情都好差，不如比多半年大家，如果問題無改善，我地就分開吧。我係咁講

都要佢明白事理先得 我覺得結果會係半年心掛掛又冇改善 我寧願佢識第二個等專一幻滅 咁我就冇藉口掛住佢

咁你地仲一齊緊？

分手 我都係咁飛佢
估唔到你接手左

分開舊大石好似放低左 雖然分咗冇耐 但係覺得好舒服
享受到前所未有自由個種感覺

辛苦哂清喇

想過人世，外貌身材擺最尾，性格最重要，點解男人係都唔明呢個道理，比啲靚港女糟質到成隻狗咁都唔肯做返個人，只能夠講抵死

係呀 重一齊緊